
**No caso:**


**Detalle Caso:**


	
**Respuesta rápida**

* [ ]  Después de estar en estado entregado la información del despacho no se actualiza

* [ ]  Falta Información

* [ ]  Incidencia ya corregida, por favor validar en el aplicativo. Por favor notificar cualquier novedad o inconveniente
	

**Procedimiento estándar realizado**

* [ ]  Consultar error actualizacion despacho

* [ ]  Consultar factura PS

* [ ]  Validar última gestión del despacho con el problema

* [ ]  Devolución sin número de factura

**Respuesta:**



